搭緊西鐵諗住拎塊鏡出嚟照下啫....

點知跣手成盒跌落地下，支遮瑕筆成支飛左落路軌
有無人好心幫我執返？

買過支啦😂😂😂

慘

點聯絡你

執到我再比聯絡方法你

曲線收兵

屌你老母收兵

男人老狗化妝

男人老狗用咩遮瑕筆？

不如你去ipsa Facebook 留言
博佢比過枝你